http://www.zalora.vn/Giay-Sandals-San-Diego-404421.html



Rubi
Giày Sandals San Diego
499,000 VND
Do được đặt tại trụ sở chính của ZALORA (Singapore), nên sản phẩm sẽ được giao đến bạn sau 21 ngày làm việc

Cô nàng cá tính khó có thể cưỡng lại sức hút độc đáo từ đôi giày sandals từ thương hiệu Rubi. Thiết kế phần quai to bản, phối họa tiết cut out tinh tế, tạo nên nét phá cách trong mỗi bước di chuyển.

- Giày có kích cỡ đúng tiêu chuẩn
- Chất liệu da tổng hợp
- Quai ngang
- Quai hậu phối khóa gài
- Mặt lót giày in tên thương hiệu

trắng